IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(38) 平行宇宙

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

Lm

留名

LM

一生遺憾

lm

岩岩忙緊
thx 幫開新po

返工miss哂啲周邊news
izone japan係唔係多6set生死+每人12張舊系列生死

是

光北帶采留名

又一天, 今天大家心情有無好返啲

到夜晚心情會變差

已經當完左禁喊哂佢好返D

種感覺都係好唔真實
唔敢打開d綜藝同埋d直播睇

覺得件事好唔真實

原來差kura

希望到時係ig個story到見到

一忍唔住個時就即刻諗采源mail咁講，又唔係永遠見唔到，只係會用另一種面貌再同大家見面，咁就會放鬆哂
雖然都係好失落

將會更靚更閃耀咁同大家見臉

上個post 話解散好似分手，其實睇完online concert 喊得仲慘過同Ex 分手

睇返舊pm d回憶仲返哂黎，希望停運後唔會無左啦

D眼淚好似唔識停咁

呢個真 但係太撚多又懶得自己backup

曹柔理留名

佢地份情一定會keep到落去嘅 兩年半嘅屋企人
一世架嗱

無 聽日要返工 如果聽朝搭車見到有條友戴住airpods流晒眼淚嗰個應該係我

大家有冇keep住online concert個網
我諗我永遠都唔會捨得del左佢

總有一日會erro
留低左購買記錄

就算error 左都會留係到

MD本簿有張實體飛送架喎 不過有自己名係唔同啲嘅

前兩晚喊到冇晒心機做嘢今晚打機分散吓心情

我今日都係 重要做錯野比人照肺
連公司平時成日拎既野都唔記得放係邊

做到差啲比人屌 啲野彈曬回頭

依加睇返之前啲vlive
講到violeta嘅花語

我今日上堂都唔知聽咗啲乜，淨係知係咁碌izone

第一次入po 唔開心
lesson同平行宇宙幾時出

殘體
櫻金句

抱有希望出blu ray同kit.
降低要求，要One the story，當完成One尼個做開頭嘅碟

今日照係有Enozi 有mail 有月曜妖精既星期一 所有野都好似同平時一樣 但係其實所有野都已經唔再係一樣

漸漸開始消失

好想睇多次 好きと言わせたい既live

留名一身蟻!

清又改咗名

多咗人。

留名同大家分擔情緒。

CD-ROM留名，好後悔Violeta之後先認識IZ*ONE，少咗好多時間

哈 依家先嚟一次過中3張R

Game都唔想開

今個禮拜個challenge首歌 一玩就喊

睇完Enozi Cam係咁suggest其它片我睇

屌你老母臭閪CJ
點解要俾假希望佢哋
點解要喺con前出啲咁嘅新聞
點解篇聲明咁撚hea
點解要反口
垃圾公司尊重下佢哋 尊重下我哋得唔得

不停咁按手機睇喵，ig同新聞
係咁係到睇 搞到俾同事問做咩係咁睇手機

我直頭唔知老細行過
比佢照肺個陣先知

好好 冇重複重要中武林姐妹花
我得車汪同鴨

專心唔到做野
一心諗住佢地

冇一刻係唔諗佢地

一講解散個陣出歌已經覺得有心
個陣玩重覺得冇咩野
尋日再玩個陣心情好沉重 玩完排行秒熄左game

前100抽polar 不過冇乜心機打

依家只係期待有冇新卡 跟著入去抽爆佢

呢張wallpaper真係好正

應該已經拍咗

我都用緊

我lockscreen用緊佢哋背面嗰個cover,
Unlock之後擰轉面望過嚟

洗唔洗咩都錄定...

我咪仲慘，幻想童話先入坑

我用緊呢張
個爛鬼時間日期遮住咗娜B

有心唔怕遲
鐘意izone就足夠

仲要依加2體力一首，啫係要打三首先完到daily任

其實打一首都想死，但係又唔想棄game話曬第一日開ser 已經玩緊，我想打到隻game 到最後一日

想知下個月每日獎賞係點 4月30號
每次一玩 聽到把聲 IZ*ONE logo 就好down

留名最新轉會消息

搵唔到嘅

要自己down 音檔入落電話

佢計你用咗就得 唔洗打晒成首 一入去即走都計

thx ching 啱先仲諗住自己逐首錄

thanks

有冇人完全唔敢睇返13 14號臨尾中字感想

搭車一聽就仆街

今朝返工俾同事問做咩對眼腫咗
喊咗兩晚對眼唔腫先奇
仲睇真係日日都腫住眼出街

Panorama前一個月到先入

唔敢 我驚又喊到收唔到聲

一聽平行世界就哭成狗

我睇咗兩次

中午睇咗次14號 喊到lunch都食唔落

睇其他成員講我已經喊緊 但到我hi一喊我就崩潰咗

今日睇多次文字版都想喊

睇緊

Hidden school ep8係咪仲未有中字

啱啱一路沖涼 一路聽lesson+平行時空 沖到一半完全崩潰左啲眼水停唔到沖完之後覺得好空虛繼續聽但變到無反應 呆到木頭咁

[Fansong for WIZ*ONE] From. To.

我都好想一齊大叫🥲

古家正亨都眼濕濕

有冇原圖?

我覺我自己好撚痴線
不斷搵返舊片睇

真心cls 點做到

我唔敢睇一睇就想喊 真係好掛住佢哋啊屌

我都想

喊又冇喊
不過自己又唔想做其他野 亦唔想聽其他歌
所以睇返啲舊片
v又睇 eonzi又睇

其他幾張都唔錯

好想逐個同佢哋親口講聲多謝之前最頹最辛苦嘅日子都係靠佢哋比返d希望同活力我好撚唔捨得佢哋啊屌

我都係

瞓瞓下札醒左 第一樣諗起係佢地12個既舞台
再諗就發現唔會再見到 即刻又喊到仆街

個女嘅
冇記錯好似係個youtuber嚟?

睇返啲應援教學
背好哂但冇得喺班女面前應援

屌你CJ同武漢肺炎

我想班女現場聽到
wizone在叫

夜晚係房真係好難受 咁大個仔真係第一次喊足三晚...

我都係
但我新嗰d仲未敢睇 好撚奇怪

我匿埋公司廁所喊

乜野歌黎？😳

Oneiric Diary嘅候選Fansong概念收錄曲

無錯，ayutabi ，fan sign常客。

當年ioi, w1解散啲fans點樣度過呢段日子

人地有實體演唱會 點都冇我地咁多遺憾

男人老狗驚睇到喊 唔好話睇13,14號啲片, 連IG都無開驚睇到FANS PAGE PO片同相
睇嚟要冷靜返兩三個月先敢開啲片嚟睇

我唔會有勇氣睇返佢地喊嗰part
正如我到依家都唔係幾敢再睇pd48櫻演最尾嗰度

唉。。呢個咪當係我哋同iz*one比起其他團冇嘅特別回憶囉

太特別

等我哋同iz*one都有同樣感覺
解散之後得返自己或者身邊多一兩個
我哋都係有啲自己一個屋企睇con, 同幾個friend一齊睇咁

自己一個睇真係好撚SAD

所以呢度有得圍爐真係好
冇咁孤單

Real

平時做CD-ROM多 但唔講出黎好難頂

少時、I.O.I 老粉…
已經漸漸睇化人生

咩N年後重組、全部人走花路呢啲都係我地粉絲一宿情願既期盼，而Kpop界既現實就係Idol一旦分開唔同公司就好難再聚。(但我不介意被CJ打面重組小分隊都好)

惟有珍惜當下，留住美好回憶。

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

我同朋友隔住個mon睇都feel sad
大家完左場抱住份可惜,一齊喊,傷感加倍

第一場中字感想

唔知點解諗起2個男人攬個畫面好gay
Sorry

我做左壓力測試，睇返兩日d分隊舞台同全音部分，但都係唔敢睇講感受部分
睇黎都係要過一排先會睇返

當初諗營運比顏色佢地12人真係唔知jm9,之後發覺12個人真係有12種色，有顏值有可愛有跳得有唱得，但當你將佢地定形後，點知轉左另一個舞台，12個人架角色又可以互換睇分隊舞台就知，無限配搭睇極唔厭
2年半日韓加埋出左9隻碟同3次演唱會，大大小小架綜藝突發架vlive，第一次追團就完全壓縮哂我架追星生涯，感覺自己好似追左好多年咁，我諗我之後唔會咁樣追團了，分手個下太傷感了🥲

你買goods買得多唔多?

唔係真係抱住阿
係大家都覺得完得好快 抱住好可惜既心情

有冇人一樣失眠

無其他大佬咁多，我無買日本goods,今次見最後md卡包買左30包😅

就係以後冇得再創造更多美好回憶
同驚會慢慢淡忘

睇得出好多人仲係瞓唔著

好辛苦

啱啱忍唔住撳咗個中字睇
睇到采源一半已經頂唔順熄咗

采源果到真係頂唔順

唉 淨係諗返起金珉周講話以後淨係得返自己一個都頂唔順
睇返我諗真係想死

點解要令佢哋12分開

今日仲要不停安慰返我哋
明明佢哋先係最辛苦嗰個

越諗越激氣但係又乜都做唔到

解散之後對佢哋嘅熱情變淡就肯定會架喇，就算呢度都會變得愈來愈少人
就算追非限定嘅團，普遍都係得7年壽命左右，最後完約解散，就算唔解散都名存實亡
天下無不散之延蓆變幻才是永恆

將來係點無人知，但肯定嘅係有好多美好回憶

就算將來再苦都好，尼段美好回憶希望係一種解壓，諗起尼一段甜美嘅日子，然後再走落去。

我覺得唔開心嘅係營運太遲先公開確認無得延長，同埋俾支那肺炎嚴重影響佢哋最後一年半嘅活動，搞到連解散con都要玩自閉...
不過班anti唔使咁開心, 因為喺支那肺炎底下所有藝人(其實唔單止藝人)都係受害者。

原來咁多人都瞓唔著
見到ig有彈感言啲片
㩒入去睇咗5秒就忍唔住標眼水

開之前一星期先講
真係俾CJ玩弄都算,重要提早收皮

所以佢哋啲goods我都唔會賣出去，會留低做記念。

後悔買得唔多手燈太遲追又買唔到
演唱會周邊又係

手燈我都係上次演唱會入返

而家唯一仲可以FF吓嘅只係得小分隊嘅可能
瞓先

信和之前有得賣

依家應該冇哂
要去Amazon先有

係咁瞓下醒下
每次醒會覺得有啲好重要既野無左咁
失落到
講真隊隊都會有散既一日
只係想佢地keep到呢兩年半建立咁純真既友誼就夠了

心情重係沉重，要睇天竺鼠車車緩和下

起身睇又爆喊

訓醒都係冇心情冇胃口

我想講其實唔差太遠...唔係想比較咩
但當年IOI得三場告別con，冇海外場次，之後YMC完全冇出Dvd既意欲，冇睇live或者之後想睇番都只能靠backup同果個垃圾VOD (果個VOD簡直係糞便級)

我想請問日飯有冇屌鳩營運無日文場同得一首日文歌？
日韓團解散con攪到咁我係香港人嬲

日本人特質係唔會反抗

每朝一醒就係諗住izone

有冇人係唔敢聽緩慢旅行

睇耐左 開始學識接納埋非pick成員
尋晚睇住pink blusher 咁輕快開心既歌都好心痛 最後一次見到班女咁可愛咁甜美既舞台了
所有既成員 都好值得大家既愛

冇一刻唔係諗佢地
發夢都聽緊佢地d歌

聽住pink blusher都會喊 佢地真係好可愛
唔慣之後聽唔到佢地係到嘈
izone好似成為左習慣咁 每日都要聽都要睇

大家姐喵

佢哋真係全部都咁善良咁温柔
諗起連周hi呢啲沉靜啲既都會因為其他成員一齊打打鬧鬧
諗起膠真話就咁坐低傾計已經係好幸福既事
黎緊18歲仲有好多野想同成員做

難過又遺憾
izone12人實在太美好

好鐘意聽到佢地嘈
好鐘意睇到佢地食野

隨佢地心意就好了

其實周櫻甚至采源都似本身比較內向，hi 奈應該就係言語文化收埋自己，而家多得其他活躍隊員先帶到咁好氣氛。

最後了

我仲有幾個vlive未睇 亦都唔知幾時會再睇返
好似只要一日唔打開嚟睇 一日佢哋都仲會繼續嘈 繼續叫外賣食 繼續一齊玩楓之谷開mini fan meeting 光北同權姐繼續做直播破壞者咁

以後都無呢啲畫面睇啦
係我衰，成日笑大家姐對members做壓功測試，成日笑MK妹抽大家姐水

資料都幾齊幾合理
有一句真係幾中
沒有提前宣佈告別演唱會
根本就呃緊12位妹妹同fans感情
一刀一刀咁補落去
本身續唔續我唔知
但cj咁搞法就係唔專業
尊嚴都無

雖然解散後肯定無再咁多人咁熱情追 (連登 I.O.I 個 post 都係剩返好少人間中留下言咁)，但總會有人繼續默默留意佢地各自動向 (起碼我有add I.O.I 各自成員IG睇佢地近排搞緊乜)。

不過話說回來，無論是否限定團都好，高峰期都係幾年貨仔。過一排又會有新女團興起，然後又會陷入另一次追團輪迴。

其實限定團解散真係好似拍拖分手，治療解散既痛最好既方法，就係有新一段感情。不過舊一段感情既美好，會一直留係心入面。

但我好肯定唔會再睇mnet 新節目

好難會再有新感情
都唔會係1年內嘅事

CJ 又話賠償之前PD 受害者，咁多個月做左d乜

有冇賠過真係冇人知

雖然有曬心理準備係最後演唱會
諗住仲有一個月時間睇下班女
但突然係演唱會宣布解散真係接受唔到
睇到班女喊到咁好心痛

冇得追真係好閒，但所有野都指向有人俾假希望佢哋有得續 到底係後台會傷心成點

我諗返起之前櫻係universe視像見面會 有人問仲有冇cb 佢懶神秘咁講等一等 其實係咪果時都未知會解散 淨係講緊lesson同parallel universe

Izone唔散相信仲有得再上續到多1-2年其實女團黎計4-5年都已經係時候
相信到時成員都會想有自己發展
但而家帶住遺憾咁過黎得深刻好多

前排係喵話想用任何野換返izone時光 又整埋記念冊
我預左會解散
但見面會條片好似暗示有得cb
到最後點解無真係得個估

咁講，我係隔離講佳恩係TVN有新劇拍，咁TVN係under仆街CJ
咁究竟係佳恩叻女試鏡成功定仆街CJ安排無外人唔會知

屌 真係好想cj呢間仆街公司收皮

完結真係唔緊要 但係點解要咁樣去處理件事

根本係傷害緊班囡同fans

cj 我屌你老母呀希望你啲股價跌到仆街

到底背後有咩咁大原因可以一刀切?
係咪高層個推入唔到izone

離別係痛心

但真係接受唔到佢哋12個要承受咁樣既結局

歌迷都咁大打擊，佢地應該仲難捱

唔撚知 我剩係想反鳩cj呢間仆街公司

ioi wanna one 都仲會幫你整首歌或者正式既離別con

但izone 就要咁樣撚佢地

我剩係feel 到佢地12個好無奈咋

班囡唔應該係咁既結局收尾

明顯係之前傾好大方向
但有公司反面
仆街cj咪一野反哂佢

早期最鍾意睇佢地去日本同家居生活

5, 6
Kwiz咁勁？

有公司反口係賤, CJ 都唔係咩好人 一拍兩散 wfc

冇可能, 冇幾千萬都搞唔掂

佢地啲日常生活片真係最好睇
笑下玩下好有平淡而幸福既感覺

唔知要幾委屈先會喊到崩潰咁

好似要成億

咁都好D
我仲以為佢仲係拍緊網劇果D
起碼有大電視台既劇拍下

全球集資再諗有冇可能

chu同其他團綜真係好好睇同好笑
vlive放送事故同跌相又係
唔係話想踩其他團綜節目
但izone既係特別好睇

我諗要全球集資快好多 櫻搞個生日 支那都360人仔

呢篇文就話全部公司都想續約，反而係cj唔想。不過真相係點得有份談判既人先知。

就算係因其他公司反悔而令IZ*ONE無得續，但cj用咁既方式提早解散IZ*ONE搞到爛尾，咁girls planet 999預備多咗班anti都似。

但係櫻花果邊基本上比錢果班都反對續約

咁大筆錢，好難唔袋錢走佬

都唔洗諗有無可能啦下話 FF都要有個譜呀

支那個邊似想玩返握手仔 緊係反對
都唔諗下12條女幾想有一個完美離別既con 連第日喵都話好多野想講 但講唔到/未準備好

佢地淨係比櫻花，團就不了

等睇又放櫻花大炮

不過二百萬人仔真係都幾癲

過左兩日都未平伏到心情
之前又話有機會續 突然間又話談判破裂要解散
淨係睇左14號場 見到佢地個個喊到咁 自己都好心痛 冇晒胃口同心機做野

果感覺好似之前PD完831果日咁空虛
最怕之後見唔到清純
希望佢唔做明星都去做下youtuber比我追下

Day2 中字感想邊到有得睇返

就睇下佢送咩出黎

之前睇 好似都係韓中兩邊既地鐵同大樓廣告 放煙花 大蛋糕 大量禮物？
有冇其他

200幾萬我就睇下佢點填條數

會唔會又去時代廣場賣廣告

係MCD播廣告
捐物資比學校
CGV影院取票機廣告

已經渾渾噩噩左幾日
每日就係諗下佢地 跟住又忍唔住喊下咁

cj唔想就應該冇乜可能，佢唔想嘅話根本一早唔使傾
而且冇記錯嘅話，上次cj份financial report入面，izone係佔個營利好大份，冇人會蠢到自掘墳墓，佢點同股東解釋

仆街yt recommend佢哋出道嗰日嘅片比我睇

有人話呢首歌本來係喺album入面但係畀with*onw代替咗

百事廣告同真真mc,都令我錯覺以為傾成左續約。

搵作曲家徵集粉絲頌，呢首係淘汰左嘅

難得覺得中間段rap會好適合mk妹唱

真半個月前仲期待演唱會會有驚喜
結果真係唔慌唔驚喜

想聽iz*one唱

但係2020年2月重新活動嗰下仆街CJ講過Iz*one賺到既錢會放入基金去promote Kpop所以對仆街CJ來講呢團係白做(如果係將純利放入基金)，如果係將毛利放入基金係蝕住做。
咁係仆街CJ既角度，project唔賺錢到期唔繼續又係正常。

啱，所以記得買六合彩，今期有一億一千萬

成億仲係睇少左佢地既價值

中左包起油B
日日鬧佢空降閪
要佢背曬d罪狀

所以都唔求佢地續 只求好好地埋尾

但係個基金其實都可以係CJ其下既姐，成年都冇講過個基金做過d乜，究竟有冇promote都唔知啦，總之喺我心目中就係八個字:信佢一成，雙目失明

用黎逃稅

左手交右手

之前唔知邊度睇話2020 izone銷售額係1300億won

唔出奇 ioi都有100億

唔知wanna one 幾多

差唔多9億港幣
平均每位女女每個月sell到6.25M，個個都係top sales來

ioi仲要得幾個月，無海外市場無咩週邊同商品，靠公演靠廣告都有咁多

以女團黎講算top5？

CJ 股價都好似keep 住跌

肯定top3

除一半再除12都袋幾千萬
救到唔少細公司

可以更高峰

韓媒《首爾體育》今報導，他們1年半來至少為公司帶來800億韓元（約21億元台幣），淨賺440億韓元（約11億元台幣），每個成員可分到逾10億韓元（約2700萬元台幣），廣告接不完的姜丹尼爾及沒有經紀公司的金在奐收入更是多1倍，堪稱最賺2成員。

百事可樂同DD-Dance
令我有izone真係會續約成功嘅錯覺

有乜理由將粉絲嘅情緒推高最高峰黎解散
臨解散之前都仲有咁多活動

你話佢而家解散
我都仲係唔好相信呢個事實

向好個面諗
幾千萬經公司手 佢地都會錫住班女
特別係鴨仔 記得chu s1 話要賺大錢回報屋企人

咪係 邊有團臨解散前一個月仲出新廣告MV
入universe promote

返工都好d 叫有樣做下
返到屋企個下又忍唔住喊
琴日又係張梳化到呆左成個鐘

叫wizone抵制Girls planet 999
節目開波去CJ公司門外抗議 聲援izone
有冇得諗

cj真係唔使旨意我哋Wizone會轉追GP999

唔止抵制，仲會追擊。

完今次約每人袋番千萬港紙返去都唔過份啦

咁又唔好 到時gp999 d女都係無辜

但要狙擊cj依間仆街

我地咁樣係為佢地好咋
唔想再發生悲劇
或者可以迫CJ改變營運策略
負返少少責任

CJE&M
唔好諗住改個名
就可以當冇事發生過
要還架

其實netflix 好多韓劇都係CJ 拍, 比緊netflix 錢已經比佢地賺左

提下大家
日本superiz.pb日森仲有貨 連埋運費450唔洗
唔好上ig食炒價

universe 做埋今個月

會唔會放番個正式dd dance mv 出黎

有冇link
我搵到要成$110hkd運費

原來係我嗰條 運費有啲貴
btw thx

呢本嘢係限量印刷?

15 16 買唔買好

其實一路最擔心係最細公司個兩個，唔知會點

我本身唔打算買，好少買佢哋日系嘢
但睇完覺得唔買就唔會再有機會買佢哋啲嘢

咁又係
都已經用咗起碼兩千喺佢哋到

呢兩年半應該唔止2k，好彩我條女都迷佢哋，好鼓勵我洗錢係佢哋度

啱啱買咗 應該冇特典嗰啲？

剩係演唱會港場山頂位加週邊都千幾元

癲得好放 好好睇

開始停 希望喵有得去到4月

其實我係好後期先追，我條女由pd48開始，結果係佢有同fd去睇首爾場，我連香港場都冇睇

應該本來會cb最後一次啩

有鴨同真兩個派膠好難唔癲 仲要有個真癲既光北係到 最好笑整整下其他人會陪佢地癲埋一份

今日個tag

收哂全世界碟全部ver都唔止

采源變咗團霸
D表情勁鬼馬

輪流派膠 真性情邊到搵

呢d化學作用真係未必搵得番

有油B個靚樣點忍到唔買@@

講真淨係得油b我都買

你唔好再吹大d

我每一秒都希望緊有奇積

眾籌出左詳細了
我無理解錯的話應該係

同公司deal好哂傾好哂 有哂詳細時先會要求大家入錢
所以一開始大家要聯署簽名 睇下大概可以籌到幾多錢
一年大概會收2次錢
而比左出去既錢 就當做係出道後既買碟買周邊錢
即係真係出碟後可以免費拎碟拎周邊

大家點睇

成功先算啦

如果成功真係老撚都出錢

生日都3百萬, 3百萬x12 都有希望既, 如果冇人走佬既話

班支那櫻飯不知幾想櫻快d走 生日集到咁多某程度係上年佢地買少咗甚至冇買碟，轉咗去生日集資度

即係解約?解得一間,另一間又會唔滿意

唔係,佢地一直覺得IZONE逼害緊櫻

我諗連成員都好想有奇蹟

其實支那狗點諗
可唔可以講黎聽下

當有同公司deal,公司又肯，有冇問過班女先？

咪冇鏡頭冇C位冇資源

吹到賺9e會唔會諗多左

冇計成本

9億係銷售額 未扣成本開支

同叫公司賣女有咩分別

可唔可以期待樂華星船再合作
整返個娜b,真真cross
一定好正

咁既疫心情下肯定係賺左大錢

MK妹應該幫咗8D好多，8D做food & beverage有間cafe
肺炎周不時攪到無堂食，8D無咗MK妹真係食得屎

BP淨計收入都無咁多啦

相反當初PD48決賽後 8D接都唔接光北返屋企

我接

8D可唔可以對佢好啲
佢值得更好

[Highlight] 就像那閃耀的星光一樣 * 永遠在你身邊等着你！ IZ*ONE歌曲集錦。zip

睇完IZ*ONE 真係唔想再追其他女團
IZ*ONE 解散咗真係唔知有乜女團好睇，
雖然本身我仲有鐘意(G)I-DLE 同ITZY ，
但兩隊都唔及IZ*ONE咁好睇

淨係佢地啲伙食費都多到喊

你接佢返屋企

重點係其他團無咁多靚女

1個月3000萬won

完顏團唔係吹出嚟
係真架

邊到揾到十二個又靚女又有自己性格又有才華既女仔
仲要十二個撈埋一齊有化學作用

kpop界以後唔會再有
而家出既團無少女味

有時睇其他團會覺得點解咁既樣都出到道, izone對kpop顏值標準拉得太高

宇少有辦你睇唔work啦。同埋當日兩間公司合作，樂華嗰邊係想推佢幾個中國成員出道之嘛。而家樂華自己有資源有團，唔使搵其他公司合作。

初出道大家有點baby fat, 但幾個月後個個靚樣陸續出現。
雖然而家部分真係偏瘦。

2間公司合作出既團冇咩邊隊有好結果

特別係CJ選秀團出道嘅
特別高顏值

CJ眼光真好
終於明白乜嘢叫精挑細選
你唔可以怪哂佢造假
俾觀眾揀 都唔可以揀到個個咁靚

本身係有2件柒女入團，不過俾人造咗落去

出道大家愈黎愈有自信先開始有個氣場
二黎大家都成熟左開始有女人味

HV

尤其係牙真

顏值蝗語真係唔好用。
靚樣係可以靠用大量資源用喺護膚、化妝、服飾、造型做出嚟，唔能夠話多得造假造啲靚人入隊。何況都無人肯定造走造入咩人，點知係造入既靚過造走？仲有身型同氣質都未計。

仲有我hi

牙真真係睇住佢變女人

想佢個細路樣keep耐啲，咁快大為咩？

近18歲既女人真係變得好快
身邊又有咁多姐姐學

sor...佢地好靚

靚到用文字表達唔到

Wiki更新咗

上年韓國碟百幾萬 仲有日專 online con 週邊 雜誌廣告，收入點都有下話

aluu_syeon.leeeee ig story

IZ*ONE Remember Z更新

我永遠都會記住呢一日
我生日你整啲咁嘅嘢我嘆

大家今個白色情人節都好難忘
因為要同izone分手
哭死我了

顏值係日文黎

其他團一出道都定左形,所以鍾意同唔鍾好快就知

而IZ*ONE 除左顏值外，真係有種成長系感覺，當初Jline 連韓文都唔識一句，乜野係kpop舞都唔知，光北比人話無表情蛙無實力，去到而家跟本無野可以難到佢地，鴨由主唱變做rap同演係舞台架合拍,大家姐架sexy ，到中期油b同采架人氣急升，再加上兩個妹妹都長大了，所有所有都係向好架成長，新飯不停加，齋睇官咖人數係韓國女團第一就知，上星期話左解散都有成千人加入
就算黎緊有團有佢地咁紅都唔會有佢地咁架成長經歷比飯睇到

其實之前既限定團係咪完左約wiki先會改?
如果唔係急到咁
好難唔想像背後到底發生咩事
快過閃電既一拍兩散

wiki係人都改得

hi 娜真係進步最大

我奈都成熟左好多

真係冇 各有特色又唔撞屬性

佢地12個咩都有
最重要係12個都玩到好癲

日本育成概念係佢地嘅魔力
短短兩年幾 佢地成長咗好多

以後只追歌不追人

等我重諗緊第2張點解唔見左權
原來去左抱阿妹

唔該標題可唔可以轉做IZ*ONE成員討論區
既然解散咗，柔B脫罪了 柔都係IZ*ONE嘅一份子

本身啲公司咁樣嚟解散 都無考慮過班女啦

辞書無架喎。睇啲文章話係從中國大陸輸入到日本當係流行語咋噃。

顏值係來自日文既顔面偏差値
只可以話係支那偷左人地個字黎用
跟住再簡寫左佢

柔b是無辜的
請無罪釋放

我原諒左油B了
你地呢

wa diu 三十三宗罪當無到

好有母愛

清俾人狙擊咗咁耐，但最近啲留言真係十分同意。

仲要癲得黎都睇得出佢地係好鐘意有大家既陪伴
無其他成員係到就唔會咁癲
係真正打成一片

小題大做 無中生有

團愛撚真係kpop藍絲嚟

真係一家人咁 一世人搵到幾個知己已經好難
更何況12個

留名總攻啲錢俾人夾帶私逃

佢地圍內關係愈黎愈好都好吸引
由尷尷尬尬咁 到大既癲細既又跟住癲 細既又成日恰返大
跟本已經唔止係一個團隊 直頭係個大家庭黎

我唔係團愛撚，
只係鐘意柔 娜 周 降

由la vie en rose去到panorama
係中間不停見到Jline既進步
重有呀純同周周 諗到48同佢地公司完全冇練過咁 到依家12個女仔百花齊放
大家姐同演應該係中間幫左好多 12個佢不停咁練舞室到練習 真係育成式女團

周周冇練過
佢既廢係剪出黎

團霸車汪 同好癲既鴨仔呀真
同明明係大家姐但成日俾人團欺既權
佢地都講過 已經家人咁既關係

其實我覺得周喺PD48第一日段Solo值得俾C佢，未去到D咁誇張

仲要油飯
早兩年831之後既預言果然出現

pd48頭兩集最好笑一定係油膩跌落去
同hi升上A

睇佢出道前D片就知佢根本唔係廢到咁

其實我初頭唔熟柔嘅時候真係信咗
後尾認真追團綜先發覺抄哂車
一味放大柔嘅缺點
人地不知幾好感情

48既剪接應記一功
特別係喊但冇眼淚同笑隊友張gif真係世界級

真
所以見唔見到佢地都唔係最重要
最重要想佢地可以繼續一齊已經夠

我中途先迷IZ*ONE，佢個啲罪我當笑話咁睇

帶慰安婦襟章 曹婦個名就係咁嚟

希望大黑可以做白武士 買斷晒12個
以佢地既財力 又想出女團 應該可以
傳簽櫻都升股價 簽到12個大黑應該多肥到hi hi

48最煩個段係油同高恩爭主唱

所以點解最後果日
個個都喊到豬頭咁
特別係娜b同真真
佢地由pd48果時已經玩得好放
有幾放就有幾傷

佢地每一個講嘅
都係好真心嘅說話

估唔到鴨同真喊到咁
day 1佢地都重頂得住
覺得佢地係忍到唔大喊既人
點知day 2一講就 我都喊埋一份

嘩 呢個cover好正

佢地都係某幾個比較唔frd同靜個d少互動
唔似網上面d人講到不和
之前未追個陣真係信左

禾真笑着喊 一直都好堅強但係最後都頂唔順果下真係

有另外團愛po架 不如你嘗試搵下

呢個真係世紀大誤會黎
都叫柔理唔好發咁多白日夢

佢知唔知道佢係邊
做緊乜架

idol school開始反油
現在慢慢接受

最份人放大黎講應該係奶撞開櫻花？
油膩個d真係有追都覺得好唔衛生同一開始個陣係真

佢係鄉下出黎大情大性，睇佢同F9係公眾場合都可以好癲。
不過信奈子眼光，奈子都接受到既應該人唔會太衰。
反而睇咁多enozi，我覺得同全組人最疏離係奶

白武太難了
有想過12個架公司跳過cj自己再搞限定團，但好大機會會得罪cj,到時全行封殺一樣無運行

講起Idol school
小弟好鐘意呢段show

+1
因為偶校果時
我focus點唔係柔理度
而係智媛度
所以對柔理有好多誤解

我兩萬都過咁濟
點只兩千

我都覺
可能因為太多個人job接 少左同成員日對夜對
佢roommate應該係邊個？

肥秋首歌其實講真真係好堅..
佢寫中哂練習生每日面對既野
由當初PD首結尾歌 又係暗示練習生唔好灰心

學生窮撚

12個間公司搞限定團 淨係拎左CJ個限定團頭銜就梗係死罪
但大黑買斷晒12個份約 或者買到幾多得幾多
出團新既應該唔會得罪CJ掛
我相信班粉都樂見
以資源同財力 真係得大黑可以

好可愛

佢同大家姐個d應該係年齡差太遠先唔frd
反而我覺得櫻同tomi佢地少同成員互動
彩櫻 nako油 好似係咁分房
所以奶應該係同tomi？

佢hea 起上黎 都可以好廢，一切睇心情

奶同hi 各自單人房

佢應該長期一個一間房，大家錫晒佢。

出道組黎

大黑市值好似大過cj，櫻間日本事務所都好似同佢有關係，所以先傳會簽佢

多數自己出鏡
好少係後台同大家玩
同公司嘅真真無咩交流咁

演唱會喊唔出有點尷尬

好彩柔B入唔到，屌那星fromis9 完全紅唔起

搵人去信大黑諗諗佢
以依家個勢頭 佢肯傳個咁既消息 應該會一面倒支持

出道即巔峰,然後笑9人紅唔起

tomi本身同呀降成日一齊
但呀降同娜b同房之後就少左交流
呀櫻同演純奈玩

Hi睇enozi都睇得出同其他成員好尷尬 冇咩野講

而家想起有次大家姐架飯拍拍到佢手攞住疑似太空船架日文版歌詞，感覺係大家姐得登劇透比Wizone聽會續約咁，諗返又好心痛

櫻同tomi太靜
同成員好少互動咁

佢要跟埋kkura nako先會多互動不過啲毒舌幾好笑

不過起碼f9唔係限定團, 仲有大把機會上

奶同櫻感覺最少互動
櫻同純打機日打夜打啦
Hi 應該係同奈多

油櫻都少
油b係宿舍見到呀櫻都兜路走

櫻靜之餘，唔駛開工應該長期打機，現場等埋位時就瞓覺。

想知周係咪成日會走去大家姐或者源間房訓

成班淨係ff
麻煩睇晒佢地d喵呀，d片尤其係v先講啦
雖然有成員比較靜 例如hi、演、奶 但點會冇乜互動

肥秋算用心啦 冇填hey year ar la

要喺鏡頭前面又攬又咀先叫friend

izone chu S1
依家唔係啦 有一齊整一齊食晚餐

感覺源娜間房會成日爆人好嘈

請睇最新嘅hidden school片
娜係成日走去人地間房 尤其係周間房

比純拉高曬標準

講下佢地冇乜互動 唔frd咁姐
冇話ff佢地咩喎

喂～佢地唔係frd黎，係家人呀，好多野好心中

又更衣室打交呀

咁都做下功課先啦 佢地有講過平時私底下有一齊玩一齊做好多野

其實幾好，雖然得表面資料睇到，但12人性格都有唔同人設。

隊長都知日本line好少互動
往後既1年半其實好明顯多左係jline間屋
開vlive幾乎全部係jline度開

你住佢地床底？

你黑我f9

老老實實你冇必要踩低人地抬高自己
盞顯得你自己水平低

權阿
佢又係喊得好勁

佢地家人黎
冇必要ff到靜就冇人親
最多分咩邊幾個一齊玩埋會癲d喪d

有得睇佢地跳百事首歌

佢經歷左兩次解散了

而家睇咩都係得 唔捨得三隻字

以前成日有新野新mail好似睇唔哂咁 而家一條片都好奢侈

見油b咁真情流露

點敢反油b

不反了

周又影屎

佢經歷得太多
真係辛苦佢 最後得到11個阿妹 幾好

見到個辣麵就諗起呀純係喵個教學
有冇人試左跟著整

今次認真咁填詞
我一路聽 睇住歌詞 一路喊

大家都好寵tomi既其實
不過佢同jline一齊會多野講好多

好彩既可能仲有多一次，唔好彩既可以諗定去日本幫啲妹練舞都得啦

呀演high起上黎禁唔住架

轉行做好妹妹架pd幫佢地寫歌

幼到........ 條腰幾多吋

佢同大家姐係超能學院鬥癲

都係講事實啫
喺度祝f9大紅大紫囉

你知唔知你呢句
我都唔知聽咗幾多百萬次
啲柔粉日撚日攞柔理同圭悧比較
你地係咪想撩交打

如果大家姐開聲想搞公司，話唔定網上會有人眾籌幫佢，
跟住逐個簽番自己D女

第一個簽純 應該最易

係咪呢隻面

係
佢話其他人都係辛辣麵派

頭三相信係簽車汪 nako同純

見純話鍾意呢隻多D就想跟了
呢隻真係未食過

呢款百佳個網有
另一款唔知邊度有得買

應該係 再唔係佢話辛辣麵都得
我都想試下整 再話比佢聽好無食

另一款係辛辣麵咋wo
好多地方有啦

安城幾好食 但冇辛辣麵咁辣
最緊要係韓國麵底有保證

其實兩間都係農心，有乜分別

辛辣麵油到癡線

個人感覺係辣同冇咁辣

唔敢睇超能力學園,驚睇曬就冇野睇...

離開我以後我會長留這地
晨早到午夜撲進漆黑想念你

想講返奶喵有講過食飯永遠都係同真坐

我每日都睇小小 笑下先訓 臨訓前睇izone 已成為習慣

而家睇只會又笑又喊咁
仲要呢幾晚已經輾轉反側瞓得唔好

最尾個集講啲宿舍日常...

權又係一個好好既隊長對每個細妹都咁照顧 又寫咁多好歌比我地 真係辛苦啦

我反而一直好好奇用佢地啲煲煮係咪好食啲

慣左啦 唔聽佢地嘈下會訓唔著 雖然訓得唔好

時間最緊要

訓得勁差
一醒左就睇下有冇關於佢地既野/喵有冇更新

con入面最易喊又係佢 最多感觸應該都係佢 重寫隻平行世界俾班阿妹同wizone

權真係好好 對人照顧有加盡責，又係izone樹洞 真係俾到人家姐既感覺
所以權好多女飯

Izone One Chu揀隊長 MAMA新人獎 Fiesta comeback show Fiesta初一位 解散con 每次佢喊都

跟住食住個勢男女團世界第一

Who😂

呢個nako J死我

14果日既感言
源同hi果度真係心都碎
hi話終於識自己搭地鐵同叫外賣
成日肚痛連今朝都有痛

屌 咪呀 同我閂返道門

快d搵人閂返佢

估唔到係urban第一間有動作

各位柯南準備分析

禾係金田一

睇到咩玄機

整定姐

都唔洗咁快架

差唔多啦
而且coming soon啫 蛙又冇喵劇透下

可能係 IZ*ONE ‘s coming

有冇人都好似我咁用唔曬啲體力

無咁癲卦

ching你點做到千幾體

簽多個 簽多個

簽哂佢

呢間公司好似得好小藝人

咁咪啱囉 簽多十一個

如果簽到，短時間內即變大公司

全公司得兩個妹妹

係佢哋啦，開duet

如果簽到
開套劇俾佢地都重得

I still want to love you more, IZ*ONE

12個轉晒去Urban唔該

另一個大黑傳說😂

間野有冇咁多錢

一開門 其他11個衝出嚟攬住周周

如果簽到要拍返chu 先

想睇多d日常

要重溫多次chu

源把聲真係好好聽

FF下好

make up artist IG story update

大黑收購urban work 咪夠錢

最靚嗰兩個，得一可得天下

周呢個look真心無得頂 日日都要睇一次先訓

蜜嗓

要還幾耐

依加希望佢哋返到所屬公司可以快啲有工開
唔好雪住佢哋浪費時間

8D.....

每日做曬任務跟著就quit game
跟住就咁了

最鍾意佢地LA vlog
可以自己周圍去同好多互動
嗰陣喺外國 唔驚行2步就畀人圍
好想佢地再有機會一齊去外國旅行

呢度啲人已經癲撚哂

廢到個網都唔撚比錢續domain

佢所有網都冇更新

佢哋仲有嘢拍？

佢地隊男團仲有運作緊，應該無野掛

呀純同奈子好似嫌棄油膩訂既pizza?

油膩的罪狀，可以加多一項

係迷最近架🤔

我記得團入面呀純同櫻唔鐘意有菠蘿既pizza奈子好似冇講過
油膩重自稱係呀純既另一半,咁都可以叫咁既野

純同奈唔鍾意食鳳梨披薩
油膩話唔係佢訂

勁好食囉

ching識韓文?
但聽住純同奈不停話佢好好笑

想瘋狂則奈子食有菠蘿嘅pizza

奈子都有提過唔鐘意

油仲扮 講到口都窒哂

今晚重睇舊綜先 每晚都要睇

啱啱睇完超能力學院最後一集 又眼濕濕了

上年拍Arcade個陣

IZ*ONE~！！ 咲良啊~！從PRODUCE到現在辛苦了 以後會期待你的活動~！！加油~!!

我都睇完了，以後再睇唔到佢地咁樣吵吵鬧鬧了

上曬所有lesson了

無記錯
好似係大家姐準備食物

睇嚟又多一宗罪嚕

有無人有種感覺係：
見到Yujin開始愈來愈成熟，但就無得再見izone成熟嘅Yujin

只有日後見到starship成熟嘅Yujin

佢哋介紹自己嘅時候唔會再講係IZ*ONE 嘅成員

真係...

岩岩睇完最後一集超能力學院
到底要有幾好感情先可以咁樣爆料
仲要最後首歌

想聽eyes on me

笑住睇 喊住完

我仲未敢睇

啱啱又睇左次演唱會嘅slow journey 又喊到仆街

望住結尾升上黎個謝幕 再加首歌
真係俾刀割

宥真真係進步左好多，同埋佢真係可塑性好強，好搶眼。以前PD時真係覺得佢只有一般，呢兩年真係覺得佢開始有星既感覺

呢段邊度有得睇

柔理嘅反應笑死我

有冇人一樣呢幾晚一定要喊完先瞓到

Eating trip season 2 嚟

我唔捨得睇

晚晚聽完with one先瞓到

我係要聽平行宇宙+lesson+slow journey 聽到喊到攰 先瞓到

柔理唔帶個腦返工
啲粉絲就唔帶個腦追星

以前ioi 到而家izone
Izone可否不要老

我估佢地自己都會好唔慣
但我眼中佢地永遠都係izone

唔知仲要幾耐先平復到心情失戀都起碼一年半載

嗰種難受又真係幾似失戀
一次過俾12條女飛，何其壯觀

日本都有詳細報道，韓國就非常靜。
一句講晒CJ 就係大仆街

成日諗起佢Day 2感想最後嗰句안녕好似啲被逼分手既女仔笑住同初戀講再見咁成日諗起嗰幕都好心噏

有排 我日日發夢都夢見佢地未解散

仲要忍住喊 強顏歡笑咁講

好心痛呢幕應該一世都會記得
唔敢想像成員之間講再見會點

FF 親身去支持每個成員再出道，飛去日本睇奈子劇場，應該見一次喊一次

條友係邊個黎

佢條仔

點超越到少時少時已經上哂神台傳奇黎 基本上佢地係依家Kpop女團嘅開先河者
利申sone

我嚟(X
Dancer啫

你個仆街又想一朝又搞到我喊

每朝一醒都係諗住izone
就快癲

聽歌啦 冇邊一刻係唔諗佢地

琴晚睇返14號感言 太難受睇唔哂 完全覺得係自虐

解散之後日本反而仲多動作過本土,寫真果類
本土靜過鬼,寫幾句官宣就算
想人極速遺忘搞新團?
fuck you

以為咁易忘記去追新女團，cj 咪撚on9啦

日本賣埋倉底貨

唔會忘記阿 都唔會去追新團

諗佢地仲多過諗自己迷迷糊糊又一日咁

果個咩999
個feel根本就係想再搞類似izone

佢地先係我動力既來源

根本就係，而家選秀你無話題根本無人理，加上mnet 個名已經臭晒，搵鬼睇

mnet 幾個月前有個叫cap-teen 搵d學生去玩，好似都無人理

又係企上台望住個天
個背景勁似izone 又宇宙又星空咁

又諗起周周講成員同wizone係佢努力既理由

采既男友Dancer
日日一齊跳 跳跳下溝到手

好幸福

不 現實會係去追
當年大家都話唔追izone 依家咪又追

做咩影我

依家成個playlist都淨係Izone
我諗我黎緊幾個月都唔會聽其他歌

反而我呢兩日返工放工不停係度聽lesson+平行宇宙+一堆佢地既抒情歌
開始想停下唔想比自己聽到麻木哂
想留返好攰頂唔順先嗰陣先聽然後爆喊

本身真係唔追 真係意外先落坑

今次點都唔會追

真定吹架
葡萄

自從愛上左izone之後都冇聽過其他歌

做乜兩個對眼好似喊完通宵咁

權: 阿周肚入邊個bb係我㗎
唔知點解我會諗到呢啲嘢

有得睇好睇，遲啲無呢啲畫面
大家姐又back hug

有波仔餅食

#MyOnlyOneIZONE

巧襯

睇權周是一種享受

#MyOnlyOneIZONE
開刷

抵佢曬命咁正

其實vlive係咪唔會再有機會開
本身佢地成日玩自爆

lesson 平行宇宙一聽就想喊
我只敢聽主打歌

我都好想睇
希望櫻生日開

有都應該係預錄

如果佢未飛，希望齊人陪佢慶生日

櫻純

又壓力測試

我都想被測試

izone設定係十二星球，999又係用星球做主題。

韓國控制輿論真係好犀利
因為今次冇新男團做間隔
所以成件事更加急
要迫觀眾盡快忘記izone

我覺得cj個諗法未必係挽留晒wizone轉追999，而係儘量將999同pd系列既izone區隔開。izone活動早啲結束，畀多啲時間輿論消化izone既熱能，等社會大眾觀感上更快接受到999有別於以往pd系列，注意力唔會俾舊團分散。

無計啦 一早已經計劃好

愛你呀 真真

擺脫到造假個名先有得幫cj 賺大錢

造假風評喺韓國係一大障礙，反而好多日本飯同傳媒一開始就係睇到izone呢十二個，所以風評無咩受影響，見izone一直維持住日本既代言同影雜誌相就知。

可能今次整埋實名投票

苦中作樂

分分鐘連幾多票都唔講

寧願追brave girls都唔會追gp999

有追izone的話，會追新女團都一定唔會追cj新女團

當年個個夠話一蚊都唔會比

點都係假，個臭名甩唔到

俾著係我都得戚啦

我都係咁諗，所以呢兩日我諗吓諗吓開始相信係仆街CJ想個project到期唔繼續。
我係#258講咗係仆街CJ來講Iz*one呢個project係無錢賺，到期唔繼續係正常。
係仆街CJ既角度，2019年10月爆咗做假醜聞之後，其實應該盡快end咗相關既project，101同202已經end咗，404members公司決定唔玩，係得Iz*one留低咗，咁係仆街CJ既角度，project到期唔繼續係斷埋做假醜聞條尾。

izone 已成棄卒

依家係要佢銷聲匿跡

CJ 真係大仆街

啱啊
呢度啲人唔好咁老定
831果晚啲cm洗唔洗摷番出來
而家我咪日日鞭自己屍囉

其實唔難

咁都唔係好似而家咁爛尾㗎
慘

準備摘定名

Brave Girls好老 ，4個成員仲老過小弟

唔知有無理解錯 條友係咪覺得自己好幽默

一早決定解散，可以做得好好睇睇，一月就宣布，而且幫班女協調晒出路，大家咪好黎好去。

因為事實係連cj都搖擺不定
最後推到最遲先宣佈

得啦，留返比你追

呢個好笑，個個睇死柔B入唔到，
點知爆大冷第三名，激到啲傻鳩屌哂鬼
有個留言係「媽媽唔該」
李昇基即刻公佈：「Stone music 曹柔理練習生」
之後一大堆屌字，笑撚到我仆街

真係好想摷番個po出來

越扮公道就越易造

似係

咁你摘定我名，我追cj新女？團我跳樓死你滿意未

PRODUCE48（110）集中討論區

唔開心個陣，不妨開返嚟睇吓

你咁撚認真做乜
見到你咁認真我覺得好好笑

追DC好過啦 高質女團

嬲到

PRODUCE48集中討論區（110）Cralunzy

Pd48 post其實好多人都唔喺度

好似阿媽 迫個仔同條女分手咁

都唔知嬲咩
只係想帶出一樣野唔好咁老定
成個飯圈大把人日日打倒昨天的我

唔洗係到，睇下佢地點爆第一隻碟

都解散左
想問下手燈係咪唔會再有出

得啦，摘名啦記撚住啦

唔會

好撚得閒摘你名？
真自大，你以為自己是誰

Amazon或者飛得返既話去明洞搵下啦

已經唔知可以講乜要講我自大

當初831話1蚊都唔會課嗰啲而家應該仲喺隔離個po度叫緊春

amaon冇貨同貴幾倍

冇貨冇計啦或者睇下ig有冇二手

DC即係?

dreamcatcher

依隊有聽過d歌
曲風完全唔kpop 幾好聽

我都係等采源之後入團繼續追算

對我嚟講，IZ*ONE冇解散，
只係嚟緊會暫時分開唔同方向發展，
就算某啲成員去咗其他團活動，
佢哋永遠都係IZ*ONE成員
希望12個妹妹都能夠有新嘅開始
日後發展順順利利 大紅大紫
總有一日 12個會再次重聚
IZ*ONE forever

感覺IOI>IZONE無得做參考例子
中間隔咗都一段時間
唔似依家同無縫銜接無分別

不求佢地12個再係舞台一齊跳舞唱歌 只求佢哋12個可以私下重聚都已經好滿足

都唔係用IOI做例子

咁講唔追izone係有睇節目之後講嘅
以前無話抗拒睇個節目
就算個結果抗拒 但睇個過程都儲落一堆感情

依家個新節目 大家咁既狀態 睇唔睇都難講

連幾時做都未知

呢個我反為樂觀，如果飯有強力要求，仆街CJ可能或者有機會安排佢哋係MAMA日本場出一個舞台。講真，有得去MAMA邊團會選擇唔去?

咁要睇下個佢地團生唔生性

上次mama Wanna one 咪又係咁 但係仆街CJ要附加一大堆條件 之後啲細公司都唔理佢 有名你叫人渣CJENM

999絕對唔會睇，搞到咁仲好意思搞選秀節目？
IZONE班妹妹因為垃圾CJ ,Mnet 搞出嚟嘅蘇州屎，
喺呢段日子入面受咗幾多委屈？最撚嬲係連結束都搞到咁難睇，冇最難睇 只有更難睇

唔夠生性咪去kcon搞個合作stage

上面提到如果cj 決心甩produce 呢個名，應該唔會容許ioi wanne one izone 呢d舞台再出現

呢個係最壞可能性
第二壞嘅可能性係因為izone盈利要損出嚟，所以幾好賺都冇用，要cut 咗佢出新團。但其實呢個承諾維持到完咗依家呢份約就已經夠啦，希望cj識諗

真12個認識到大家都係緣份 咁好感情唔好因為距離時間而淡忘

ff 下，不如叫指原搭路簽晒12個張日本約，到時影下雜誌賣下相已經夠食，大家又有工作而間中聚下。

twitter 見到withdrama開番有嘢賣
去到3月31日

件hood連運費好貴

唔買冇架喇

發夢見到椰奶同英

ig代購囉 解散con週邊幾貴都要比啦下話

呀奶

仲要賺到盡

都要買嫁啦 我琴日都後悔緊冇買

最近天氣轉熱了 但都要照買

L已經冇哂貨 要買襯手

最後一個月展現驚人既銷售力，幫佢推多一兩億

XL都照買

最完增肥著🥶

Mola 啱啱睇都冇埋

好彩之前已經買咗L碼

本身唔鍾意著zip-up hood 而家後悔無買

要睇好睇啦，遲啲變返日系清純少女

민주아 청소해야지

有人話可能係太多人取消單所以先重開，所以某d貨品數量唔多

我想攬實源

唔想再俾CJ賺

呢樣真

排隊la, 仲望

好唔爭氣咁買撚左

我要見到CJ股價跌到仆街 血流成河

唔買就冇
緊係有能力就買爆

遲啲Jline返日本嗰下可能或者有機會係最後機場fashion。
遲啲眼鏡、公仔、背囊、涼鞋出返來來

要買啦我都係人生唯一一次會買週邊
以往睇咩團都係睇完就算

佢地唔會再慣日本fashion
可能都係繼續走韓風

咁到時影張相問下班女意見都唔難既

難D冇人幫佢地執

之前淨係會買albumIZ*ONE 係第一隊會買其他嘢

same
唔買想追返就食炒
一係就永遠留個遺憾俾自己

起碼開live 時三日知自己無化妝既唔會出鏡，呢樣我覺得佢地會保持住

無錯，現在造型師唔幫手，MK妹都會出手。
日後幫手在遠(MK妹係韓國)，屋企咁多套衫，阿櫻每套show俾MK妹睇咩。

mk妹:你唔好自己出去買眼鏡

係側邊睇左幾年 估計都學到啲點襯掛
起碼習慣左去機場要着靚啲先

fashion sense呢家野

無錯，MK妹應該得閒會睇fashion雜誌。阿櫻得閒去打機好過

知唔知成員們係本身間公司份約仲有幾耐到？
好想佢哋本身間公司快啲完約12個組返埋一齊，同CJ買埋IZ*ONE個名，只要到期一齊唔好續就得
再一齊入同一間公司活動，重新出發 有冇咁嘅可能？
（都係諗吓，不喜勿插）

邊個比錢
剩係搶櫻一個都唔知幾多千萬

你覺得cj 會賣個名咩

無記錯嘅話 得大家姐同牙周係2016同佢哋嘅公司簽約 應該就嚟完約不過其他人應該有排同埋仆街垃圾人渣CJ無可能會俾呢件事發生

送得你入去就一定係續左約先

都係嘅 不過唔知續幾耐姐不過正常續都5-7年所以其本上無可能

練習生係咪應該確定從izone出道之後，先會同返自己原本間公司簽藝人合約？

其實想知練習生約同藝人約係咪唔同
佢地同自己公司簽嘅應該係練習生約?

唔同
好明顯唔係

以前48系成員同aks簽經理人合約好似無年期綁死，可以隨時轉簽其他公司，無轉會費。而家櫻份約轉咗去mercury，唔知有無分別。

但就算簽咗藝人合約個期限又點計
簽一份2年半做izone嘅藝人約
出道再另外簽一份7年?

有轉會費架,如果唔係點叫賣女

如果由入新團 / Solo / 演員約重新簽5-7年真係冇乜希望

無哂了

唔係,佢同cj簽同本身公司張約係冇衝突

日本嗰邊係咪都有周邊可以買？
有無人有link?

所以應該係簽2018-2025?

101 202 完左後，最記得係somi 轉去yg而姜丹有合約官司，基本上其他人都留番自己公司？

唔知,因為根本冇人知佢幾時簽同簽幾耐

櫻花：哇，好惡呀

團先7年
個人果D真係唔定

其實都唔難估，3個日本妹返日本後一定會3個一齊活躍半年到1年，雜誌廣告上節目，公演見面會樣樣齊，之後畢唔畢業留唔留韓發展都係後話

CJ賣名
以後啲選秀節目仲點繼續
唔係樣樣野都賣得架

除非4月30完即簽其他野
正常返日本 短時間都唔會再返韓國

分隔兩地過多幾年就好易生疏了

真係走既唔會幾年,半年到就會走

不過咁講
izone簽間代理公司(即係好似I.B.I,JBJ咁)
改個名
一年cb一次
我都制

見到佢地12個就得嫁啦

人地肯放人先得

每年安排一兩個月，做碟宣傳，之後返自己公司做野。
cb個筆錢已經夠養自己公司。
不過實有人唔制

都係個句你cb定我cb

唔cb都得
就咁live影住佢地12個食餐飯我都夠

仲要人出埋碟打埋歌真係痴撚線就咁有個stage已經好好啦

年尾合作舞台應該會易d,但前提係大家仲係idol,有團同自己公司有利益先達成到

韓國wizone好似啱啱成立咗個集資既法人機構

油b

IOI 隊長被逼提早完約 簽咗另一間
金素慧開咗一人公司
周潔瓊索性毀約

駁唔到樂觀係好事 但現實係公司錢字行頭 邊會理你啲fans唔fans

Google 文真係睇唔明
雖然唔反對，但都唔睇好，上次都係因為cj印好哂碟準備好哂cb，同合約未到期，Cj先硬住頭皮比佢地出得返黎，點知人氣勁爆先會一路行到而家，講到尾都係錢
除非今次d錢可以多到cj加其他公司都唔可以抗拒

垃圾app將會出8條新片
仲有個event比班女

希望成功引起cj同各公司注意

重出俾佢地event
唔笑佢垃圾apps了

冇晒分又成幾個禮拜冇登入

要課金了

有啲奇怪喎

遲早CJ會推班女出黎叫大家收手

昨日唔係先講izone留到今個月尾咋咩

班女意願係想續既話
應該係cj逼班公司叫佢地收聲

咁多間公司邊個敢得罪CJ，就算星船俾佢杯緊，都應該唔想惡化落去

大財團細公司一定冇聲出架啦
我諗得輿論壓力有機會令cj望下咩事咁大把

出隻concert碟，希望大家收聲

我諗肺炎完左 再俾個真離別concert先收貨

都幾難下

其實韓國wizone嬲既應該係同一樣野？
先斬後奏演唱會+提前完約？

咁要睇個event去到幾時

yes 加埋推班女出嚟要佢地自己講解散

其實早兩個月講定解散同埋講明呢個係解散con成件事就冇乜問題
但明明前排先加咗入universe 又有百事MV
根本唔似就解散
都幾肯定係某一邊傾唔掂數

如果cj某日真係出到聲希望我哋收聲
咁恭喜哂我哋，我哋做啱了

"The more righteous you fight, the more opposition you face" - Donald Trump

真係 佢地接唔少job 唔似就解散
個陣好多人網上問係咪解散con 又冇講
冇人知真相係點 但個形勢俾人覺得似係傾唔掂數一拍兩散 12個最慘
特別係nako既感想 好似突然被告知咁

權

日本密密搵銀

百事點睇都唔關cj事

到呀蛙跳百事廣告歌

櫻綻係Mnet落廣告

五十步笑百步

係唔關
但邊有一隊就解散會繼續四圍接job
邊有一隊解散係近乎同fans同步知
10號未講之前個個有講有笑 根本唔係就解散嘅氣氛

點解唔會接job

睇到佢地仲同成員不停製造回憶，個心都有d安慰

純整啲scones 笑死

諗一諗接job其實正常
sor我柒咗

我諗佢哋最主要係想有個渠道同身份去同cj傾 集資係最後一步 冇理解錯既話

真 雖然個app多bug又慢又成日彈app
但估唔到都仲好過CJ

反而我覺得仲有成個月咩都唔駛做，解散埋隊crew仲奇怪。
最簡單可以加入kcon去賣多D飛。

盡量製造更多美好回憶

兔仔慘變四不像

同財閥講錢

佢哋實笑到仆街 好掛住佢地笑聲

如果喺Mnet落個廣告講續約係咪會唔畀播

點解佢地可以咁可愛
拍條跳舞片都可以咁嘈
都可以玩埋一齊

剛剛睇完個8條片架主題，我諗我睇左會屎

係hi純拍完拖食完飯shop完ing，先返去同櫻整scone。櫻又唔出街

你係mnet你播唔播

會唔會串到落個廣告話:
你唔續約?我櫻返日本繼續發光

咪傻啦,櫻綻不知幾想櫻走

點解無nako?唔通去陪大家姐?

我都係 認真睇返啲title 個心情一嘢跌返落嚟

啲title真係cls

冇裝個apps 介唔介意講下

其實由頭到尾都無提早完約
而家仲未解散架,無活力咁解

apps入面未有 係圖入面個啲標題

好似IOI咁
見到是旦幾個聚 都會好high

呢條片好睇到傻

見到請夏話有keep住傾計都開心死

發夢去咗個冇支肺嘅平行世界
成班wizone係台下應援嘅last con

「TO. WIZ*ONE」苦惱菜單的時候打開來看
「TO. WIZ*ONE」生日的時候打開來看
「TO. WIZ*ONE」想出去玩的時候打開來看
「TO. WIZ*ONE」一個人很無聊時打開來看
「TO. WIZ*ONE」有難過的事的時候打開來看
「TO. WIZ*ONE」有重要的日子的前一天打開來看
「TO. WIZ*ONE」生病的時候打開來看
「TO. WIZ*ONE」想我的時候打開來看

人比花美

睇完會更加難過

cls title十足十啲催淚故仔
主角患重病 留信息俾愛人咁款

算啦 返到日本都應該掛住打機唔出街
間中有活動就打比純問意見

睇到已經想喊

我睇錯以為你話 佢地12個"就嫁得啦"

哇屌

不如wizone得閑再搞個"將食物影哀"大獎
一年一度

唔會夠擔睇

「TO. WIZ*ONE」日後izone不在時看...

親愛的WIZ*ONE❤❤
不管10年還是100年
一直愛你哦😍😍🥰🥰

김민주 奬

太耐冇見真人
唔識真係會以為係動畫嚟

邊個諗呢啲標題咁殘忍

周周贏硬

頂

禾娜真係好鍾意著外套然後露個膊出嚟

靚女係有人幫佢影，唔駛自己影，咁少練習當然係影得差。
當然，人靚影相又靚嘅靚女係特別吸引嘅。

不過個垃圾app真係好食電，又overheat咁
有冇咩方法可以喺電腦睇到

今日下午依到先講完
韓國就有人整片講

鴨鴨係咪拍源個胸

女高推理班睇剩兩集就完Yena 講Shit 真係好得意

大大個手印

個肥仔好黑人憎

訓埋同一張床 有咩未做過

係

仆街 未睇俾你劇透左

睇完套野對bibi有好感

講漏咗sorry

我都係 幾有綜藝感

做乜劇透

櫻綻係上海搞燈光show
好想睇

個Dancer都拍過

喂呀

條片笑撚死

頂 樓上做咩劇透

你咩都睇唔到

對唔住咁多位下次會記得加翻劇透一詞
鴨gif賠罪

呀櫻教指原點影相

「TO. WIZ*ONE」有難過的事的時候打開來看

專登指住自己條仔

扯大攬

各種名偵探
今次水洗都唔清

但好難唔會誤會
源連自己隊友攬有時都唔鐘意
今次直接主動橋伴舞隻手,果頭粉絲夾錢同你地搵CJ拎公道
呢邊就無限放大

采今次真係做多左啦

你又講得幾岩
韓仔IG燒著未

睇返之後大合照個三張相
指住佢同一齊V字

Izone 除左造假外好似第一次有黑材料比人做新聞cj 唔再幫封口了

睇條片啲cm啲人出奇地支持
但我好羡慕條仔
比我條仔手臂都ok的

拍拖咋嘛 就無乜問題嘅 不過做到咁出面 仲要係呢段解散過渡期post出黎就真係尷尬囉

又back hug

應該唔係嘅不過采又真係多手啲人小題大做姐

拍拖唔算黑材料啦

可能影咗幾張 條仔特登攞橋手呢張
不過真係多手左 呢啲好容易誤會

意外地做多左
條仔又興奮多左咁post出黎

主要係依度啫
韓仔冇諗到咁多野

斬

同埋 我相信采源啲品味唔會咁差

應該係條仔主動要求要橋手
真係拍拖唔會咁揚掛

而家呢個時候睇真係想喊

可能係同學/親戚囉

個post好似del咗
我撳唔到入去

條仔係冇諗過定專登

用Ulike
將燈光調暗後用閃光燈

係del咗 我都入唔到

都係純教櫻架啦 櫻邊會咁好心機研究咁多野

del左咪重衰 俾人覺得身有屎